如果外星人正式黎地球，股市同樓價會點？

應該玩完？

外星人唔撚洗住？樓價爆升一倍添

每日150隻外星人

睇下邊度落 喺香港咪劏多幾間房

外星人唔洗返工？

多咗人 > 升

樓主on9? 外星人都要住 快d買樓保值啦 咪話我唔提你

外星人返工咪搶晒你地飯碗，冇錢供樓，斷供大跌

未夠半個鐘樓主就收咗皮

到時外星樓價會飆升

外星人打地球>冧樓>供不應求
外星人和平共處>需求上升>供不應求

外星資金流入

外星人唔洗供樓? 番工喇外星人！

外星人大曬啊？唔洗番工啊？

見到外星人我就要射落佢塊面

外星人嚟地球後，破壞30%樓，供應下跌，樓價向上

連登仔想買樓要靠外星人攻打地球先有機會

到時人口多幾倍
供應不變 需求上升
讀過中四econ 都知會點啦

到時仲有股樓市？

剛性需求，大升！

外星人黎到咪住劏房. 樓價大升.